其實推BB車出街係咪都要考牌呢

明知行得慢
人地過你就緊架啦
點知仲要一野撞埋你
希望你同你BB同埋個BB快啲比車撞死唔好留起度獻世

關個bb咩事